覺唔得毒撚應該拎去人道毀滅？

對社會無貢獻既都係辣殺
達爾文講過物競天擇

吾覺得

吾你老母

物競天擇 日適者生存既理論
群落中只有優勢種得以生存同繁殖後代
所以有啲物種先可以存在到現今 而且愈來愈強大
反觀現今人類 科技既依賴已經令人類失去增值自己既動力 長遠只會令社會退步

吾=我

小學畢業未

吾你老母 死番5p啦
btw又係你個死左膠

文盲

屌你老母班死頹臭毒偷偷地負皮又唔敢留言
似足班肥婆偷食肉又唔撚認自己有錯

( Show Blocked User - 中共座上客 )

自己懶醒衝出嚟柒， 仲好意思屌人

毒撚都有消費支出，對企業都有用

毒撚都可以係工程師
有咩問題

樓豬就應該攞去人道毀滅喇
我都講過屌樓豬老母

睇下咩類型既毒撚

點解